[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [318] 咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父(屌你)
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草:

Loli招寶具好靚

非洲羅馬人留名

留名 祝大家10連中槍凜

七章g凜射完羊 又有異形腳 靈魂引渡哂落冥界 仲唔係收番七章做he

咩咩咩咩

咩咩咩

留名 祝大家10連寶五槍凜

留名 祝大家10符寶五槍凜

台伏好似一陣4點有得抽黑貞

加5星禮裝

提拉係冥界重建烏魯克文明陪凜b 順便派禮物

咩咩咩 咩咩咩
咩咩咩咩咩

YES, 贗作同日服2017聖誕overlap左
一係兩邊都養生,一係就兩邊一齊刷箱

留名

唔怪得

願望回歸子宮

抽哂台伏草既石同符都唔中黑貞

今集無百合睇

新帖留名

阿提拉覺得遊戲機難過入子宮

草得90石20符 準備大爆死

靚相

變番巨提拉塞佢入去咪得

百幾石都唔中
雖然仲有第五章同前面既fq石未拎
但唔想打

爆死左，繼續Main日伏算

冇錢課留名

咩

奇蹟寶五

0課留名

新手留名

去玩kirara了

快D到聽日啦
迫不及待想刷刷了

點解講咩都可以有負評

樣既問題

咩~

人問題

瞓醒留名

24 hours left

點會咁準時

2017年12月15日(金) メンテナンス終了後～12月25日(月) 23:59まで

收到風有巴打課緊一pack五百幾蚊
系咪珍

lm

一滴 兩滴.jpg

幾點開始都無

應該得宗介呢d先會咁無聊

咁實唔只5點了

用美金課

可能15號00:00開始跑呢

有咁平咩？我googleplay顯示一pack80us喎

咪5百幾囉 做乜9

16號00：00就有份

80usd成600幾蚊hkd 做乜鳩

五百幾人民幣啊

係wo 記錯左鄉下個匯率

想自己買itunes卡課
係咪一定要記得曬d問答題先課到？

喂 神父 有批點卡好平 有需要就打呢個電話啦

印象中我第一次課都唔洗答問題
日本帳都冇set到2重認證

用iCloud

就咁打itunes card code 就入到.正路唔會要你答問題

定係開多個新穩陣

計埋回贈咪5百幾

唔洗 打本身個apple password就得
但好似岩岩一開始課唔可以課太多

新game留名

我意思係話game入面果下
怕要叫我答翻d問題

應該都唔會

出咗公告了
香港時間1200開始跑

我依d小薯每次課得一兩pack又好似未試過

我估七點

如果神父當年冇玩fgo,今年幾多歲

破唔破到嫁王紀錄

最好跑足一日
聽日FGO同足小都開EVENT
比我先刷一日足小先開刷FGO啦

04年就死左,玩唔到

我玩左fgo之後少左開好多post

聽日就有得睇大家抽

好事黎

點解係分身中黑貞唔係正身啊

等睇啲技太屎成班縮沙

funson=吸自己運

講強度 笑左

🇯🇵

好似要答一次
中過伏

呢到好多強盜的

吓

台服都有分正分身

我喺強盜豬

我進咗化做叉撚廚

吾王亞瑟清做乜sup list空曬禮裝

個"正身"玩左一星期左右, 主線玩到第3章, 諗住9抽中南丁可以玩落去
到左真正要抽有用卡都係無運

"分身"係好耐之前開的, 應該係台版出果時, 但首抽完就無玩, 儲下儲下過百粒石

唉, 而家應該要同隻病嬌南丁講bye bye了

巴打走先
幫你頂住
呢到淨係講日服

人唔笑

南丁好正 我都想要

thx
you are in the list

thanks bye

9抽定9抽？

抽9下

天元 我買硬

動物台少左我d高質post之後變左火影台

有hi nu

個list同機戰V有咩分別

咪又係廢過zero

依家既做法係六成舊+四成新 每年出一集比大家頂癮
好過以前咁幾年磨一集

有愛

段pv睇過下 覺得hi nu個比例怪怪

就快變FIFA/PES同COD/Battlefield 之流

所以我介咗版本作好耐

你唔係fans就可能會咁覺得
寺田咁樣出其實都係為左籌期整Og
我地呢類淨係玩機戰既人覺得keep住有新野玩
個感覺唔錯

今集未必有ZERO用啦

出左汎用排名

呢部廚機天花板都係吸引人買今集既其中之一
冇得用係冇可能
最多做幾話敵役先姐

睇左下
道歉哥排名高過黑呆
WTF

今集有原版帝皇喎，撞哂車啦
帝皇其實一樣咁OP，可能只係差個MAP

守護到黑貞
聽日守護埋槍凜

仲有人信個垃圾榜

好想加返勇者王同電童

所以好多人都話係夢幻共演
我估一係玩進化 一係玩換乘 再唔係就有flag揀
根本任佢作
冇得用既話真係倒自己米

呢個新整
但比起高難度個榜真係有d離譜

今版主角機會唔會行兩部有coupling玩

ipad教徒召集

不知道

阿提拉bb 唔洗課金
佛心公司

你就好啦 我想佢送女帝了

咩~咩咩咩~

送既得4星

的確係幾佛心
騎凜 金凜

送。。。要等下年

騎凜未升過 有無用

你肯定下年聖誕出到女帝

Digimon都炒

香港有咩唔炒

毒撚唔會炒得起

金已課

有 騎aoe黎講 幾高傷下

聖誕黑傻定騎撚高傷

黑傻最好丁

結果都要食少少炒價

睇埋個故好唔好再決定買唔買

金卡點都要升下

普中348 其實ok
係炒限定

見話包埋上集 應該都唔會多好多新嘢 等遲下二手算

升唔切

升爆但111

刷box堆肥屌起左

玩唔切
最近屎忽痕玩返@3搞到隻火紋無雙都未開黎玩

免費aoe寶五 刷野個陣一定用得著

50抽冇4星servant是否正常

Yep

200抽我有4隻4星

100抽無都正常

s;g0動畫四月放送決定

唔係話都有15章咩好似

同埋喺咪唔洗再升過d寵

神父準備轉老婆？

Sg0女主係咪AI

sg0個女主係嘟嘟嚕
都係我老婆黎 本命中既本命

好濫呀

伏筆

sg0女主係新角真帆
SG女主紅棲莉死左,但係有N年前copy意識既ai

出公告果日我都有提過架啦

負皮2lai

好似係爆左機之後先可以傳 即係要升過 要刷軍神USB

唔係Extra/ccc/唔識串啲敵人咩

黃金大便獸

可能隻羊係祭司長

似extra隻長方體羊多D

連升黃金大便都懶 遲下再算

完咗BOX活動再買二手

預告已經見到莫子流曬血

邊追得切你地d post

依隻

刷軍神煩到死
可唔可以直接承繼唔刷

睇人打extra無留心睇d卒戰，唔知有d咁嘅野

一直都唔明茨木點解咁高

俾我老婆㩒住黎砌

你地要嘅清姫

十萬RT 仲狼過fgo ha jor

當自已係邊個

計我話到10萬就應該執柒咗佢

正月

十萬根本碎料

Pad同怪彈 都係電競

me padr 電莖損手

怪彈真係唔明

me too

易還易但送啲野都係

計到去25號嘅

怕柒

4個鐘3萬幾

求其搵隻驚事前登陸都幾十年萬 小小rt驚咩

加左

盲左

2d係咁

笑左

The Walt Disney Company to Acquire Twenty-First Century Fox, Inc., after Spinoff of Certain Businesses, for $52.4 Billion in Stock

PA x 岡媽

居住在遠離人煙的土地上，有一群平靜生活的イオルフ族群，イオルフ族的族人外表停留在15歲左右壽命可以長達幾百年，也被稱之為“別離一族”。覬覦イオルフ族長壽的血統，騎著古獸的米紮德軍進攻イオルフ族，雖然マキア勉強的逃跑了，但是卻失去了朋友與家鄉。帶著空虛的心獨自一人徘徊在幽暗森林中的マキア遇到了父母去世獨自一人的小寶寶，隨著歲月的流逝小寶寶長大成了名為エリアル的少年，而マキア依舊維持這十幾歲的少女面容，在同樣的季節，時間流動卻不同的，在變化的時代中，二人的羈絆也發生改變。

岡媽老本行 胃藥保證

玩左幾個月d5星一行都冇

響徹未来added

same

課咪有

Same

多得鐵血
而家對佢完全無信心

你一個冠都冇
雖然有冇都冇人知

啱喇女人學咩人整高達

玩左幾個月得一隻五星

真的係諗起都嬲

當年打到空境都冇5星

早膠 = 村井

快d開event 我急不及待想見阿提拉了

只要岡媽唔掂機人動畫 爛極有個譜

希望超越到小黑

我想知果支破滅魔劍出未

歡迎你, 朋友

Added 星

玩左2年一隻5星都冇

迷家？？？

#3: DNCE’s Waving Pug, 215MM views.

55

夠晒迷,唔知做乜

但係我係PAD R選手
早膠玩PAD

當年8個月mo5星都係咁過

CLS

公開處刑

廢人獎

今晚入定五pack
聽日一開閘就可以抽
唔洗等深夜了

神父請停止狙擊大西

既然係空白咪比你贏

我覺得比神父抽中先 我就唔會中

有番少少尊嚴得唔得

可以坐正了

睇情況轉POOL抽阿比

等睇巨頭直播抽到寶5

我都會係留翻夜晚開台抽

pv出左

尊嚴留俾街邊D狗食

升左11部機好似快左

有冇清30石食神父尾流

狙擊手

我6隻5星

我依家訓教 希望大家靜小小

入好石仔等艾蕾

唔係我

哇cls

正呀能登

迪士尼好有錢

027,663,035
有無活動大腿抱吓

想加

小朋友王國

番工唔小心割親右手 成地血 ［bomb]
可以放番幾日假 用左手肝活動

一路等睇醫生 一路打主線

米奇王

巴打下次小心d啦

めー

X men版權回歸喔

Deadpool

點評價茨木童子既強度?

可唔可以我
星

輸出同生存都唔咸唔淡嘅英

Added

又加唔切

天草加左我未

紅a投影ea

今晚11點開凜？

多謝大佬

又ADD遲左 想吸運

你仲有冇位
不如互add

想抱上面大哥的大腿， 唔知仲有冇位

I’d:makchj

老司機

一刀滿np

我老婆奶光真係勁

我宣布下年係女帝年！

G持

仲有點解藏藏藏3A都咁高np率

3A紅寶具修正

有自差同np率上升都咁高

r姐個樣好怪

THX 巴打

如果最近無咩類似大征隱藏buff的話
點修都修唔到圖入面個數

young 左

上左twitter睇
佢話計多左1hit，即係圖入面個數除返1.5先真

隔離白貓今次好似幾好

你有冇石抽先

未有 今晚打通宵
聽日等緊我既係一車車4星

點解個個都放張qp禮裝落Rider度

因為錢關係術職
方便你搵姐

3石在手，希望我有

成日miss左加大腿既機會

算吧啦
課完2500石保底就有

3石+1符 係呢兩下啦

係咪冇講幾點維護

香港時間12點

姐係六點開波啦

我課比凜b唔撚好

你自己諗
反正我咩game都唔課

想抽隻金髮拳

有冇人打機

好想買

等陣開台玩BIO7 DLC

不了

WHY NOT

OK

天草聲音道航

撚住玩 廢事透自己

仆街 後日final
Matlab完全唔識

第7章仲煩過6章

遲左 想撚下100lv寶5天草

咩科考試要考matlab

即刻俾位 請ADD

神父，推邊個98好
定你都想開個新

我都想知

仲有無位 加埋小弟

懶理

都要集中推一個

你地話事啦

我小薯黎

我起緊個壇召喚金凜
順便幫小宮哭喪
有咩留翻聽日再講

起完都唔會中架啦

屌未得閒睇牙

紅先好

等聽日處理完金凜之後一次過開鳩班夏目黨波

訂定花生先

好撚惡呀屌你

用左兩PACK石去買演唱會飛,限自己3PACK算

加了

小宮冇得輸

知錯幫男主換返wallpaper
好女仔

好想一拳打死夏目

D朱古力

仲要咁為男主著想
小宮

做咩個個叫春

點解要咁對小宮

我星期六都要考試
又係關MATLAB野

MATLAB有咩好考 叫你寫MATLAB program計野

瞓醒login發現竟然最多人用隻assassin

開定盤先
究竟聽日幾點有得抽

7點

delay 1日

WEAK

strong

玩住人中等event

same 都係俱樂部最樂玩

strong time

stronk!

番到香港先有得玩

weak算了

諗起rinb興奮到成晚訓唔著

唔知抽唔抽好,黎緊呢個月咁多野抽

提下大家，1200維護

下

有愛就去抽
係咁簡單

記得11點好清體啦

識玩一定計好數等開ser個陣爆體即打活動
Delay 另計

點解開唔到個fd list 睇
唔見左引繼碼想問官方拎返所以想搵自己player code

Haaaaaa

那有石

撳個制就有

祖腸你尋日先層壓式推薦完澟b咁快縮

寶2收手

她美若天仙，實力強勁，原作加成。

課爆她的原因只有一個 - 她有50np自充！
閃閃強不強？非常強！但他只能充30

弓凜能充50！50啊兄弟們，50意味著什麼？50意味著不限禮裝場合，只要一張龍脈對面3面就集體爆炸了，
50意味著只要你帶個黑杯隨便組一個勞工，對面3面逆克制也會被打爆天靈蓋，50意味著在活動週回本各種複雜血厚甚至夾雜著小頭目的反人類設定中，你也可以隨便考慮出場陣容搭配而根本不用顧慮NP這回事兒......

同志們我跟你們講，能2寶就2寶，能滿寶就滿寶
50自衝的英靈絕對物超所值

她遠遠比你以為的“好用”，要好用十倍！

講到咁勁祖長好應該帶頭寶5等大家見識到咩叫勁

流星一条

準備左兩pack抽艾蕾

咁年尾正月呢

等睇你地叫春

再課過

抽埋艾蕾同福袋咪算

講到實中咁

如果正月出村正呢

有無打算唔課既手足係樹

自律不課金大聯盟

之前9pack先寶1 阿比 上天唔係唔憐憫我呀

留名大爆死

Boy no la

你海豹黎渣

係就好
型到出哂水

一早解散左啦

唔好咁啦
番工好難上水

重有半日就可以刷box la

收嗲啦人型賤畜

唔係呢個問題 係你pm我1抽中阿比

你真係好撚得聞 追擊我

兩隻狗打籠通上黎曬卡丫

又幾好笑

哈哈哈

都過去啦，下次唔pm你啦

你好似係會係呢個post海豹個種喎

直接扑左好過

係醒神嘅

等睇人抽算 儲石

R姐得罪畫師？

幾好啊
但 好似畫細咗

除左活動同每個月用綠膠換之外,係咪冇其他有效率既方法拎狗糧

個海豹一早Block左

要block埋偽教徒先得

好彩me 唔係海豹

d海豹成日都係活動前出黎扮野

友抽

活動去到25號 我真係好擔心個荷包

課啦

抽到2036

20號先開齊關...

想抽教授,好型

對奶都怪怪地
係得企鵝最正常
學妹個前髮都炒炒地

扑左佢會少好多笑料

咁你聖誕要努力d刷
佢同土方兩條友食髓液食到on99

Source:

明明第七章都有出場, 點解唔係特效角

山翁都未出聲

要留係屋企打機

白貓又出水瀨

醒唔起今次仲係刷箱拎綠方同種火既好機會

有雷姆就夠了
唔想玩垃圾白貓

珍

刷金餅先係重點

今次係無限box?

隻驚笑撚死我

好似上限係300

今晚就換齊d裝佢

27號到而家都未玩到

上次尼祿祭後抽左1千萬友情 每個職滿多左幾隻狗肉

216 each

有邊次新出唔係無限

繼續挑戰全5星90lv

仲差6+6隻金狗

14+14

wadiu舊fd list做咩

未找咭數

係咪12點開始維？

巨頭幾時叫咸川開劍式技能強化+寶解

話說上次用課50000送10000用信用咭比都計數
上次我怕用香港咭佢唔計數, 買左GIFT CARD黎課

仲差2對我隻藍呆就+2000

復刻左殺式先

好有愛

凜b

局住要睇大家抽先

抽寶幾

你冇石咩？

希望十週年咸川一次過復刻殺式同寶解劍式

想5 最少2

打7章打到想死

最煩嘅六章你都過左，唔怕啦

6章好打好多

新手求大腿打主線
求巴絲carry
986,085,091

唔撚係掛 6章煩到仆街 又LAG

唔知點解開左個新日本ACCOUNT, 但係用唔到張信用咭比錢
但係張信用咭正常, 可以登記到去GOOGLE ACCOUNT到, 然後比GOOGLE收我200YEN手續費, 但係一買野就話交易唔到...

7章唔夠力打

希望至少刷60箱 之前成日刷20幾30就放棄

乜仲未開server

我之前見呢個POST有人講唔用日GOOGLE課唔到
開左新日本ACCOUNT, 買左免費電子書, 日GOOGLE STORE DL埋FGO
比GOOGLE收我200YEN手續費
入GAME想課都係唔得...

vpn

跟住我用返舊AC, 唔係日STORE AC課返而得...
但唔係日AC無回饋...

終極一戰
聽日開唔開到ser

見佢post頭寫住11月17架
碌到落尾見到仲未上架係做咩事

課果時都要開住VPN?
我以為淨係開AC果時要TIM...
再試下先 THX

今晚可以睇大家抽

可能係聽日呢

就快見到神父寶4 我好興奮

ss4隻5星仔仔都有晒hehe
果然都係仔仔最出色

條撚準備

神父：呢隻渣 大家唔好抽
然後就想寶5 最少寶2

無時間add上面幾頁既fd

神父係一邊話唔抽
一邊係fd list見到佢寶5左

維修幾耐

6時以降=常識

我唔開VPN可以係PLAY入面買野, 但係一課FGO就話錯誤

最快7點

等陣見到生面口曬卡即扑啦
我控制唔到佢地

基本係hk 時間7點
有遲無早

成6粒鐘

岩岩好夠我玩第2隻驚

小薯留名睇巨頭寶5

少年你太天真了

6粒鐘得先出奇

巴打肝到咁多驚
我淨肝fgo 都頭痛

課金來講
依加apple 買gift 卡平d 定an機信用卡平d

應該gift卡最平？

fgo你唔係打到要啪石都談唔上肝

An機80蚊美金

中

終於等到後面個隻

一王兩后

我

姊妹丼

笑撚4

寶五

唔記得起身清體

係咪同一個body？

祝福大家

異世界共同體

姐妹丼一隻寶三一隻寶二=寶五

活動送阿提拉點解唔順便強化下普通阿提拉

等新game出先強化

咁寶十

買書時要用VPN
之後仲要keep 住連30分鐘以上
如果唔係好快又變返香港

更新先

1符寶1 抽多個10連寶5加6粒無記名

夠曬啦 好過icon

瑪大
好想俾佢瘋狂打

我代你講

好正呀

咩咩咩？

上次尼祿肝得好少？

神父係話就算佢巧鍾意凜都建議大家唔好課同抽

我以前都係咁
放置一陣就ok

考完個試出到嚟已經維護緊

八點半考
七點起身清體加溫陣書

8點半考試咁癲

考撚晒
任肝

考8半 咁撚早
我九半考完都12點半了

仲有3個final
日台兩邊刷箱
爽

咁多人仲讀緊書

肝爆日版好過啦

讀書好啊

副ac刷兩嘢就就收手
main日

Me社畜

同時讀做野同讀書
想死

攰撚到仆街

維修到幾時 好想奶阿提拉

不過已經放置左成日了

all in 39石1符 希望抽到活動禮裝

返左成日工，上堂都有一半時間訓緊
返到屋企直接訓到第二朝返工

求代肝

出rinb

完全明, 日頭番工夜晚仲要狗衝去上堂 係而家Sem Break先叫得閒D

我個一陣係幾星期 用住其他acc

共勉

正常點會冇時間肝
定同你mk cfu一樣約左人

男版 騎士王
係出自FATE邊個系列

Prototype

一邊返工一邊打網路偵探2 等放工

扮工

一生盡是失敗

聲稱5點完maintain

又bin

或者蒼銀呢本小說

管我既去哂開會仲唔係打機人生

開唔夠5分鐘再maintain過

潛水員逐漸上水

細蚊仔先讀書

上kick starter 眾籌課金有冇得諗

收嗲啦mk 仔

準備定棍

IOS有得更了

召集狩獵海豹部隊

好串

D英靈全部都好型仔

下年應該又讀返書
不過咩都未報
未定諗去邊樹讀

依家就唔係為讀書先走去上堂係為張Cert先要咁辛苦

慢慢諗啦
報左d唔鍾意既仲煩

中介又中

Master 定證書課程? Master嘅話有工作經驗接近必收

我都想再讀番

一拳打撚死夏目同佢d支持者

想讀唔想考試

打撚死我先

有無今日 開台抽rinb爆死既 time table

想讀日本啲語言學校鳩hea
利申 自修第一次考左個n2番黎

me2

十萬一年 多謝老細

排緊IFC

總統係咪9半抽?之後天草再神父?

呢到有無巴打去過日本working holiday

打算下年去

有錢多好

想cow學生妹唔想讀

日本返工

如果有錢我10月個陣申請左了
就係冇所以依家要搵

得MK天草做到

係日本夾隻沖田番黎仲好過去課金

睇你識唔識搵 識幾個係日本做野都冇ot

求介紹

咁貴架咩

你以為好平?

以為6/7萬到

我計埋生活費果d 原價好似係唔知7定8萬左右

收到風我阿哥幫我買左buggle driver 2

唔洗課金都可以去下

咁留意我

仲有課金費

做pt水貨佬呃番港豬錢咪得囉 炒特典炒限定

你地個個有錢人

今次課幾pack牙

做到就好囉，做唔到一係返黎打工
一係個邊做社畜

我都諗過

咩呀 你要留係果邊都係要番工架啦 唔係點整visa

1

小薯有10抽 allin有冇人睇

me

gun

唔記得左twitch個密碼

戒課太多聯盟

開咗ser啦咩???

訓多個鐘先啦

1800!

5點開ser

想準時

垃圾營運話要5點開SER喎

有冇人開SER即抽?

1800開
聽住先

哪兒來的自信

準備再送石

送卷好d

我, 打算係公司抽

香港時間2000

運氣話黎就黎
btw今次應節20抽試水算數
我有咩提拉就夠

中左了，發夢個陣

希望拖到八點

未入石 點算

曲線派石

入囉 仲有成個鐘
問問問

撚狗大法

互相祝福區 可以10抽中

ok

大家都十抽寶五

不了 唔要射歪 最好5抽完事

唔抽啦，留石抽黑貞

why not..

好

gay話要一點

我想讀Research degree ah
本身打算係黎緊過返澳洲/NZ
因為個邊可以直接上Phd, 理想既可以3年就grad

不過我老細同我講, 我有興趣果個research area一定係UK個邊做得好過澳洲
但係去UK既就可能要讀Taught Master先再連去Mphil/Phd, 最少要比澳洲/NZ讀多一至兩年

1符算啦

就黎可以刷箱

大家個肝準備好未

希望中

25分鐘

23

我比d氣大家

白貓出保底打凜b

google回贈香港信用卡送唔送

？
我未玩過白貓

十個十連保底一隻

白貓保來做咩
反正抽完無耐又會出新角

保黎撚人

phd 勇士

大個仔喇 自己課啦

打住lol等開ser

想問問google cashback 係唔係日本用account課就得? 用外國visa冇問題?

抑制力

白貓根本冇得同凜b爭grossing榜
仲邊有人課

收到風話5點開 是咪真

多謝早腸bb

到時咪知

好強既氣

6mins

6

準備

開始大風

5

要課金先必中喎師父

非洲人將會全面進場

中!!

聲豚家野我地識條鐵

準備打海豹

海豹突擊隊

4

第一個打柒你個歐洲人先

呢度

仲有4分鐘就開始維護了

倒數準備

準時!?

免費石抽夠一定數量都有保底, 課金都只限保一次底
咁樣撚鳩D玩家法邊有人課

最後拉票

3min

2

3分鐘内唔死ser早腸切

等人開台

中!!!!!!!!!!!

準備死ser

轟牙

Agger
所以玩親mobage都唔課
保底變星石真係

有冇課長開台

靜晒

又中又中

虹光

中左

射哂落海

一符中

狗都未撚跑完 咁多未見過名既上曬水

開左

炸撚死左

已中4張3星

已射

海豹已全面進場

1技random效果 呸
2目測b放
3冥界之護

我屌你老母

太易玩了

好想笑

乜水

x2

仲唔到我

一抽

又一個

屌

寶五咗

發放希望影像

幻覺

開始ban人

大家記撚得唔好quote

敵將 is Dr Lee

我都係

不撚妙

1技個名好似係凜G果個喎

冇得抽

仲quote正on9

我好想笑

一有抽卡pool 海豹出哂黎

課啦望

寶五咗隻三星

寶5左

仲以為開14日 得10點夠刷箱

快啦 快d上曬黎 多d黎密d手

10抽寶5左

術閃大up

自己唔識課 要等機仔幫我課

以上資訊來自twitter

冇50np

3技

屌 1隻4星槍 1隻5星槍咁撚伏既

中金卡都唔好開心住

有機同小太陽五五開

食exp食得快到呢佢

我個十連呀 ，連農具都冇件

好過金卡術既

三技段字好長

招3技好似唔錯 好似好勁咁

等J靈4圖

c閃大量up

追唔起 唔抽了

嘻嘻，三金槍

得50連 唔中都預左 比張農具我都好

中左張四星農具

抽卡是壞文明

想問有人試左加幾多np未

QooApp又索左Update唔到
邊度有app下載

b巴

抽呀

又爆死

石散人安樂

牙提拉神角

等用台煮黃字算

我幾個鐘前用qooapp都仲update到

金槍真係瘋狂gank

屌⋯⋯

有無大佬有食後感，睇好似唔錯

等緊牙銀

10pack 歪左1001同C狐

石散人你好

Cute

我一次金槍都冇見過
術閃寶5左

比金槍嚇死
原來係小梅

聖提拉好勁

銀時

勁

抽歪晒 夜d返屋企先再課

慘啦慘啦 del一del神父轉運先

我都想知加幾np

集氣比你

改錯名啦

我
三藏
咩事

銀時巴

翻緊屋企 18:00 RC開會

點解更新唔到既

又要賣金膠

算，抽晒佢

睇黎又係d海豹中晒

其實np係乜

靈4張圖好靚

係巴哈搵既

即係招寶具有咩效果

3PACK先得1張5星農具

好有feel

開game又叫我更新 入到App Store又無更新

我都係術閃

已放曬3星禮，希望大家多d使用我

係app store search fgo

2技10lv加50%NP同紅放
全部技升滿6CD

搵左 咪開
無update

屌打little sun

收到風 自充50

2單掉落海 屌

爆死....

咩咩 職階技能又加綠卡又加爆擊傷

好撚勁

我係唔係咁撚難抽槍職呀

唯一健康王

小梅連續gank

中小梅

比Apple逼害 唔比抽

係app store更新個頁向下拉refresh

1招=槍呆2招
仆你個街

仆街3pack 影都見唔到

又比人B害

之前個個都話唔抽

ios9 無呢個refresh
重開機都唔得

橙

今時今日仲有人問update
App Store 不嬲拉落去就見到啦

1700石

50np
衝了

招3技綁定寶具

強度廚

本身白槍贏黑槍就係贏np
可以連出寶具
依家又再輸埋比金rin
慘豬
不過又唔洗淨係可以用一張
咪一齊用囉
如果有齊既話

有就up左啦 好似得你先知咁
個fd ios11 拉完都無呀

係 變相係寶具拆d技出黎

銀時寶寶幾時加返我

成功守護rinb

我巧開針

fgo是一款好遊戲

笑咗 又送慎二比三家姐

淨係靈4圖咁靚都抵抽

說個笑話
FGO強度唔會上漲

一個十連五張聖誕禮裝
乜事

等下星期有埋壞文明UP再抽

點解唔比我更新
驚都入唔到

313193491

巨頭重聚

幾時有人開台

有條友好醒咁話你仲問 做咩唔向下拉

FGO 係咪要IOS 10先更新到?

呀媽我得左啦!
3 pack 半 寶一左

四星都無隻

銀時bb仲有無位

賣左3隻梅

個個都剩係掛住澟b 唔理咩咩咩

寶3收手

咩咩咩好似幾勁

291,204,628

求好友

射歪左5隻

好似係

竟然準時開

抽左D符 有農具 正

岩鳥 換部6plus用
同部5s 講再見

凜真係好易中
禮裝

不過今次還返晒上次弓凜條爆死數
歐到仆街

咸川:賺到仆街

準備射落海

我真係屌出聲 次次抽親槍職都抽到狗咁

即係五星數多過劈數？

5星禮裝差一張 課唔課好 求祝福

禾凜的確係威既

白槍寶解呀屌佢

咪又係梅梅打手 講到毀滅世界咁

新一代人權沙煩

點人權法

梅林:thx for些牙

抽唔到

又全體BUFF又NP魔放咁勁

諗起凜幫自己補魔自充（慰） 扯扯地

50np魔放真係笑咗

勁撚到

下個post記得留返個日本旗

無料升靈gay

咸川一巴巴車落嚟
課金不了

要用咩 未中

另一邊既雪山櫻